Zadanie 2: 
    Stwórz aplikację która służy jako baza danych filmów. Skorzystaj z kontrolki jtable. Do używania tabeli skorzystaj z AbstractTableModel. 
    Widok okna jak na rysunku:
    
    Formularz umozliwia dodawanie/usuwanie/przegladanie filmow a takze zapis bazy do pliku i ladowanie z pliku.